有咩慘得過自己鐘意的女仔鐘意左自己尊敬的上司？

可以點樣？

自己尊敬既上司鍾意左自己

你尊敬的上司中意你

的你老母

傻仔！拎2舊水去買橙汁飲啦

有 就係連爭取佢鍾意你的鬥心都無埋

連爭取都唔敢 too sad

唔好再尊敬自己的上司